public void buildStrongDatabase() {...}

一人N個 有用 WebSite
www,

一人N個 靚囡
香港:
陳法拉
姚子羚
王智雯

日本:
韓國:
美國:

一人N個 好玩 Game
Minecraft
GTA

一人N個 有用 Algorithm
V = IR
A^2 + B^2 = C^2

一人N個好玩好睇好J片
韓版 Running man
One Piece
龍珠
鋼練
棋魂 (光的圍棋)

一人N個 好食 野
M記 脆辣雞腿飽 24蚊

一人N本 好睇既書

我會用Excel做統計, 勿用分身刷積分

記得Like

一人N個 9up 創意 Idea (創意台限定 Post)

睇到3件港嬸已經唔洗睇落去